炒股成功究竟要堅持到底定靈活多變？

例如3月果陣tesla一路跌都堅持信念，一路加貨
定係80蚊買匯豐靈活多變轉其他股

炒多幾年，輸下贏下到最後點都有自己一套，最緊要唔好輸太多除時連翻身嘅機會都無

發覺一時又堅持到底一時又變黎變去揾唔到大錢但又唔會輸爆廠

做人要有底線

mamime we trust

升緊嘅時候堅持
落緊果時要零活多變